有冇人未訓，有冇人唔開心(6)

屌你咁快又推到1001

岩先都冇留意

咁就1001左

我5完全冇出過聲 幾個鐘就推爆左

冇野做，對唔住

遲早都要戒

戒啦

我望住你地推爆果刻

遲d

戒煙？

遲下遲下就唔撚戒架喇

yes

食開好難戒喎

佢而家先1日3-4支

呢段時間真係唔得呀

why

係呀兩個月到

都難

失業 情緒病

唔會掛

ok,明哂，我都有情緒病

加油呀 我都係唔開心先會食

係好撚難

咁多煙剷既

你個撚樣都有 但都唔好做犯法野喎

係 利申，十年

認真呀 食少啲就易 但完全唔食真係難
有時冇野做又食 有fd食你又會一齊食

好撚出奇啊 有咩犯法野

一日3-4支好難戒既咩

共勉之 希望巴打你渡過難關

我已經唔得，一無聊就一支
做野仲衰，唔離手

你自己講既
我有左咁多年呢排先拎起支煙都算係咁

多謝

哦，以前搵錢先會姐，好多年前
我有之前已經食緊

十年

番緊工

係，細個唔識諗

咩工咁陰公

我都想問

煙神

訓先

屌你啦 on9就真

我都差唔多

咁早訓架

A10個個是咪你 Mk人生贏家